明白左唔霸住人，祝人幸福。依種感覺係好舒適。

好多謝在我苦戀緊果時妳陪伴我半年，慢慢好似鐘意咗你。我其實唔肯定係咪戀愛果種鐘意，但在我心中你係頭三名最重要的女人。

好想時間停留在我地一班人入Camp玩果兩日，仲拖到你手玩遊戲，之後我地又單獨出街食飯，幾乎日日都講心事。我明白我地只係最高層次的友誼，係差少少。

上星期六，你同我講話出咗pool，話朋友介紹認識的，只認識左兩星期。我知你好迷佢，我只有一個願望，就係你幸福。

講真，認識就係緣份。深交就係好有緣。再到拍拖、結婚。其實行曬完整cycle又有幾多個。所以，我選擇做唔出聲做你的朋友，可能仲好。

tldr

共勉之

明白放過你是放過自己 這個道理

最高層次既友誼，可能只係差拍拖少少，但你有無諗過，中間係隔住一塊玻璃，永遠都穿唔過去

所以咪算，佢現在好快樂，我都仲係佢好朋友，其實最好了。

咪包裝得咁靚啦
唔係唔霸住，係霸唔住
我都係，面對同承認啦

恭喜你